{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143120?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 산막이한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約およびご利用の際の注意事項は次のとおりです。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、この場合は全額返金させていただきます。 利用できないという案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更の際にもカスタマーセンターにご連絡し、業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は予約の際に決済されないこともあり、その場合には当日現地にて決済となります。 最大人数を超過した入室の場合、入室と払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、ペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者なしで未成年者のみ入室する場合、入室と払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 さらに駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、返金はされますか？",
            "answer": "はい、予約が重複した場合は全額返金させていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "利用できないという案内を受けた場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際の注意事項は何ですか？",
            "answer": "予約変更の際にはカスタマーセンターにご連絡し、業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約の際に決済されないこともあり、その場合には当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合の注意事項は何ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット専用業者でない場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみ入室する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "保護者なしで未成年者のみ入室する場合、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルについての注意事項はありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 440
    }
}